食煙真係衰過吸毒,成舊屎咁

癮起就要食
準時過天文台
日日就係比d垃圾控制住
殺埋人殺埋自己
仲要比錢買黎
又臭又on9
食煙真心係低賤既人先會掂
煙鏟立即仆街死

係
但戒唔到

走開啦垃圾

你做唔做到一次可以食兩支煙阿

即刻食返支🚬快活過神仙

食左個樣老好多
謝霆鋒 楊明 余文樂
起碼老十年